[工程撚]有冇人聽過emerson network power

Emerson 係美國一間好大既公司
但係上glassdoor 又勁多負皮
到底係呢間公司做有冇前景

推

做過數據中心既會識
佢d crac, ups同埋sts 係幾靚

NTT
所有UPS佢d機

VENDOR

咁有冇巴打係個到做
想知係呢間公司做，前景如何

垃圾UPS, 品質差，support差，轉左sale走數唔認數

OEM d貨又QC差，輸出過高電池超快老化又有，SNMP card 唔同firmware 出黎唔同MIB code, 又無manual 無support.

巴打身受其害